徐河俊不雅片疯传 秒关IG拒回应

睇到扯左是否正常?

殘體係咪正常
屌你老母又係咪正常？

Btw網上瘋傳又冇高登份

睇個名已經知係韓狗

我想問標題做乜撚野？

殘體屌你老母

屌黎做乜柒，block鳩佢啦

屌你老母 殘體字

屌你老母咩，照copy就可以打殘體？

負皮不解釋

殘你老母

屌你老母post乜撚野殘體啊

agger

你老母比狗屌呀大陸閪

殘體死開支那狗

你做乜9呀

屌終於有片

btw殘體字